垃撚圾蘋果屈9人

屌你老母，升撚左你個ios12即刻收唔到！拎去換機原裝又話部機有問題！100%新機入，無俾人搞過無入水
自己批機有問題又話免費換，唔想換俾人咪出聲 送返部機俾我，我機都掉爆佢，垃圾apple永不再買

小心idog咬你

好似話香港潮濕天會令到試水紙變色

屌 又係同我升撚左

出左事未

俾返部機我 我真係掉7爆佢

用家問題

結論

樓主貪平買左部2手鬼機 想拎部鬼機換正常機 換唔到係連登開Po吠

唔好推

原來真係用家問題

100%新入 二手鬼機

千祈唔好推

樓主壞左部機好慘啦

你咪掉囉

拍片上嚟證明你有掉先好呀
唔好走數呀 柒頭

係咪想笑死我

起底功能真係好撚仆街

又係想搵著數

andog可以出返去

以為自己買左部冇入水嘅二手機

Apple真係好撚仆街，二手街外iphone 唔係iphone ?
咁就想割席

MKBHD玩爛Samsung摺機都可以換新
連登仔iPhone入水冇得換新
Apple正垃圾

人地check到係 組裝機未唔換比你

原來係你屈9蘋果

Apple已死

你呢隻an狗真係柒到盡
100%新入俾人起底笑撚死
咪撚潛呀智障

明唔撚明咩叫100%新呀智障

你d咁嘅人渣
大陸古蠱基因

唔撚知以為呢 部機係你地賣俾我
到最後有無買到部機你地又知？
我有咁7多電話 每部都要同你地報告咪好撚唔得閒？ 我有3部 i phone 我當日話收機如果我買左既 肯定係部7？ 成班傻hihi衝出來柒

定部部都組裝機？

AN狗係戇鳩鳩

澄清都係俾idog咬㗎啦
你現在聚腳在 蘋果台。

算撚數啦
我仲有部垃圾xs都係肥花搵到水魚買埋
貪9D所謂完美售後舒服批機人地都認撚哂有問題都仲要護主

支那豬

人呢

呔多兩聲乖

但係你個email話個model係iPhone 7喎
你影部M額機都無關係

又話賣左部Xs既做咩又出現返

睇個mail 依家好似係你柒

垃圾蘋果 比我係你就即刻掉爛部m字額型一型先啦 ！

100% 新，點解要升上ios12? 睇官網iphone7 已經係ios12

傻hi又衝出嚟柒

會唔會拍片將而家三部iphone 行刑？

用家問題呀今次真係

Email寫iphone 7，你影部X

定我理解錯？

你理解能力差姐

要啦！你轉左未？

傻仔

蘋果狗靜曬

橙牙

佢當d人on9

既然樓主話100%新機入，樓主不如放張單上嚟話俾大家聽邊間黑店咁無良賣鬼機啦

明明未到9月，an狗咁快走出黎

手勢操作仲要用殘障鍵，弱智的嗎？

柒頭

買啲壞機去蘋果換新機，咁似上次支那果單假機換真機

我部Ip7沒有服務 去到check都冇check就換左
會唔會係你問題

反映品牌用家質素

又係on9仔買2手都去apple扮壞換部新機 on99

拉左個人渣佢就啱

又7又Xs

要黑人都開個新ac啦
俾人起底仲要硬兜
柒到

買得二手都知你會有幾撚多錢平過幾千唔買部新機

Btw又屌IP又有3部IP 同 䓝小姐一鳩樣

樓豬柒撚左唔撚認

Andog黎講 樓主都算柒到核爆

柒左就潛啦

垃撚圾樓主屈尻人

( Show Blocked User - 李秀赫 )

樓主好柒 R 唔到著數又黎玩聲討

你唔用大把人用

柒左就深潛啦

唔好潛啦 想睇樓主點兜

樓主唔會再返黎啦 大家散水啦

+1 好正
本身部iphone7 用左兩年, 因為沒有服務換過部新, 又可以玩多兩年

散水之前block咗件上面隻華遺狗先

柒少陣啦，俾人踢爆又兜買多部
貼張圖出黎都唔知做乜鳩
又無人話你無iphone
你知唔知自己做緊乜

換機啦. 大把選擇.

mail寫iphone7
iphone7有m字頭原來

唔好俾佢潛啦
佢柒到咁應該俾多D人笑下

大家唔好推啦 樓主好慘嘅啦

新機入咁張單同盒呢？

Ching讀好啲書啦😅

蘋果已死

國巴

遊巴

唔夠錢咪儲下錢先囉 何必買部二手牛肺機呢

有啲人天生要負責幫公廁埋單

我反華遺果陣你去咗邊

我已經拋出華為狗經典語錄俾大家盡情恥笑

呢條撚樣屈人
屈到語無論次

唔係二手鬼機 就show單
無就收皮啦 又影黎影去
唔知你想表達咩
一堆廢話

垃圾

俾單都無用啦
分分鍾有單都唔會show sn你睇
條友講野已經唔可信
仲衰過D打手

打錯字就要讀書
你快d睇住你個做雞老母先

都話左idog會癲左咁咬你架啦

我就唔信樓主啦 點睇都似

18年 7月 16日
s8壞左 買左nokia 8

18年 8月 18日
買左iPhone 7 等9月新iPhone

19年 4月 5日
賣左Xs

柒撚到

笑撚死，彩佢個款又駁唔到去左潛

上水啦垃圾an狗樓主

推

呢期An陣營既三叔已經夠柒
以為搵D野攻擊下Apple轉移下視線扮無野
點知俾人踢爆完仲要貼張iPhone X系列既相出黎柒多獲
想遮醜點知仲要柒多兩獲

真係有人窮成咁要買二手機

樓豬仲未死得應該還哂條數啦？
結論:人低智力就唔好賭錢同諗住用組裝機換新機,大公司無咁on9嫁

樓豬呢？頭先唔係好撚柒串嘅咩
做咩咁耐都唔上水

Soccer Manager 2019 - SE/足球經理2019

不如大家叫佢返嚟呢個post啦

搵人買定西瓜

樓豬人呢，推返差去先

垃圾先用iphone

見到iphone 7就知樓豬自己身有屎啦

樓主呢

樓主扮睇唔到 其他都有覆

好慘
樓主嘅閲讀困難症越來越嚴重
希望佢早日上水康復

其實樓主可能真係冇跌過整過部機

不過佢買番嚟之前已經俾人屌到內傷姐

咁大間公司屈咩呀？

換左個a/c再開post啦
笑撚死我

做得好踢爆樓主屈9蘋果

你要留意返，佢喺#1話100%新機入，無人屈佢
如果新機入手到已經俾人搞到內傷
可以貼張單話俾人聽係邊間黑店兼報海關
不過講多無謂，有人不願面對

樓豬根本an狗黎，本身用s8
狗改不了劣性

推到樓主上蘋果

iphone7

得啖笑

笑死

哇...好7真係

推到樓主收蘋果律師信

垃圾樓豬唔好扮無野等佢沉
我實幫你推返上黎

樓豬幾時搵啲飯民議員搞個記者會叫蘋果出嚟回應下
反正都近選舉年

低質 An9

An狗究竟有幾咁自尊心低
做d咁無聊既野去屈apple

柒左就深潛啦死窮西

樓主肯上水回覆未

入黎推下等樓豬上水回應

有幾闊

有幾巨

你D an狗朋友呢
潛哂唔理你啦樓豬

要夠闊先試到

樓豬呢

佢諗住無人覆，由得佢沉

清我電話都係7 出現咗沒有服務問題 Apple會換全新？

係,我都試過

好，唔該。但咁幾時拎得返聽日攞去整但星期三要離開香港

樓主呢？

根據經驗係即時換俾你

唔好俾佢沉

樓豬畀咗一個負皮你

樓主進化(?)成為一隻鴕鳥
btw推一下，俾多啲人睇到樓主嘅“陳述”

等我又幫隻狗推返上黎先啦

每日一推

樓主解釋左個email未？